【劇透討論】在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 14卷

已偷跑 本身聽日出

迷宮的孤王安菲斯！”絕望的“預言”是不會結束的。
在遭遇慘禍的宴會的27層中發生的新的異常情況。被斷絕了退路的莉莉們在貝爾不在的時候，“不得不冒險。”
『深層』的一方面，等待貝爾和復甦的琉的殘酷的名字是‘37層’。
在孤獨、孤立、孤寂、最兇的舞台上拉開帷幕的最壞的決死行。而迫近的[災］的影子。
在從未經歷過的殘酷無情中，琉在生和死的狹縫中看到過去的情景。
“我已經沒有了“正義”了。”
這是少年走的，女神寫的，一個【眷族的故事】

今集有600幾頁 成本鈍器咁厚

劇場版

下年2月

通常都同主線劇情無咩關係 唔期待

坐等2期

13卷中文都未出

大陸嗰邊已經翻完 可以搵下

台版聽聞就出

買左電子版，睇得

好似仲要係2lv時期

等緊13中文書
12打雀果到已經好正

睇日文原版+劇透

JC：一季同你做埋異端兒好無

插圖轉載

琉
覺得琉遲早去會改宗去Hestia到

封面鐵匠似主角多d

打鐵佬今集攞哂彩 整左把不滅魔劍清場 唔受使用次數限制 威力視乎魔力 有精靈血統有加成

係?但我唔多中意魔劍都有不滅呢個設定

以前十鳩幾把
已家一把無限用 威力無限大 男主儲力再魔劍

外掛眷族又決死行升外掛技

睇完
囉然好似又係同一條formula咁，不過都幾好睇同埋重點攻略到琉

琉bb

d人話燃過打牛牛

好期待翻譯

睇黎兔仔就快又升級
就追到狼仔

狼仔lv6啦喎
雖然兔仔上lv5應該已經快過lv6嘅狼仔

我知，我都係講就快啫，只差1lv都係幾本書既事
不過加埋狐尾就可以屌打狼仔

其實照睇呢個post嘅劇透
我相信完呢本書果陣,莉莉成班都會上lv3
lv3嘅狐狸上昇華俾lv4嘅兔仔

莉莉唔係lv1咩

係喎
我成日記住打鐵佬lv2,就當埋莉莉同狐狸lv2

Lv4既兔仔都已經迫到劍姬認真追佢啦🤔
兔仔上多1 Lv,加埋之前既潛在能力，加埋狐狸再蓄全力，可唔可以一炮一個呢？

上上集打完變異種實際潛在能力已經=lv5正位
呢埋一二邊用萬寶鎚 渣克魯佐魔劍4分鐘儲力衝出去一炮乜BOSS都死啦

不過劇情又點會咁演俾你睇

直接一炮清Loki 場

玩多幾卷應該得豬人同牛妹可以頂到狐尾兔

牛妹應該難少少，打牛加成

13全集有中文未

有冇人DOWN到百度14卷個生肉

19年頭好似有台版

前排唔記得係輕國定貼吧睇完全卷翻譯黎

應該係貼吧
輕國出出下無出
我年頭等到依家
諗諗下都係等台版出13 穩陣啲
到時上網應該齊14卷

貼吧果個好似有講明唔係好識翻譯
輕國果個譯左頭兩章就無再譯

輕國果個咁多年都係咁 一開波譯得好快 去到第四五章一定要潛一潛 之後睇心情先會再返黎搞掂埋佢

貼吧果個真係唔係好識,睇得都幾辛苦下 但真係譯哂

我記得
貼吧同輕國頭兩卷係同一條友黎
跟住譯譯下棄左

佢12定11最尾兩章隔左9個月

我個時都唔記得 原來未睇晒
突然有一日通知彈出黎先醒起有呢回事

話時話睇貼吧啲劇透
莉莉佢地應要升lv
順手改返個外號

岩岩上貼吧睇劇透
有人開坑

開左 7 8 12章
好奇怪

咁應該係自己貼吧群內聯合翻譯完
幾好呀 輕國果位係時候功成身退
由第一卷睇到佢宜家 七八卷果時已經話未必再接坑 但咁多卷一直都無人接手

可以重新睇多次13卷 再慢慢等14

14卷問題應該唔大
事前好多大佬吹哂風話想翻

想睇琉同兔既關係再進一步

我想睇春姬多啲

第六章咁短既?

變大吧，變大吧

艾絲：早知我就落重手d

萬寶鎚啪啪啪

睇咗幾日終於睇完，最後同琉一齊嗰段真係甜到不得了，通宵都要一口氣追埋佢 原本都冇話對邊個女角特別有好感，睇完14卷決定單推琉

雖然諗深一層其實啲劇情都好公式，但唔知點解令人有一睇再睇嘅衝動。尤其是最後「私たちは……帰れる」真係好感動

點解要寫到咁絕

做咩事

外傳11瘋狂派便當

外傳10都未睇

邊個黎

搞唔到姬

好慘 睇劇透都覺得胃痛 大森真係唔鬼理你人氣高唔高 要你死就死

係 蕾菲婭睇住佢俾人扭斷頸 條屍俾啲怪食埋

我屌
死還死，唔好死得咁慘好無

6隻lv8點打
依家個故事得2個lv 7
其中一個仲要係無人知係邊
外傳d難度真係絕望過正傳幾倍
今集暗示埋個幕後boss真係一開始就埋左

如果下次有作者公認三大外掛加牛妹奧塔幫手有機會既
不死加萬寶鎚
同埋設定上仲有個lv 7
睇下剩底個個lv 7會係正傳定外傳出先

萬寶鎚比奧塔+芬恩+加雷斯+里維莉亞應該夠紅髮女+1隻墮落精靈打嘅

6隻真係cls
帶埋戰場聖女加春姬去 加牛妹亂入幫手應該有機
可以有2個lv8 3個lv7長時間不死
三大外掛有2個都係正傳幫手 分個去外傳幫手都唔過份

不過聖女同春姬可能比d aoe hi下就死得

上ptt睇台仔d comment，勁多人話放棄隻手機game

黑長直

點解?

冇異端兒幫手芬恩都差d出事
唔知大森可以點寫落去

百合控掛

人族練幾十年都未必上lv456
異端兒食魔石就瘋狂升lv

見唔少人話大波農業神係黑幕

睇插圖九成係佢

睇琉外傳幾中意佢真係估唔到
但加埋d酒既疑點同洛基講既野又應該真係佢

下集外傳12大森話依場漫長戰鬥會打完
究竟可以點解決

冇戰場聖女幫手今集應該一早玩完
三大外掛真係仲bug過兔子劍姬

蕾菲婭返歸之後徹底廢人mode 艾絲嗰啲點安慰佢都冇反應

可能要靠琉
琉仲慘過佢

地錯嘅冥土追魂

如果下集打完仙精嘅話 咁即係正傳就主力打黑龍
但係以洛基team人啲戰力 真係完全冇可能贏到

今集戰力咁誇
冇萬寶鎚同戰場聖女諗唔到點贏

痴撚線
lv.8劇透完反而仲想睇

一開波死妖精仲約好咗蕾菲亞 等呢次行動完咗之後去佢鄉下睇景 插flag插到咁 想唔死都難

點會贏唔到
係今集BOSS例外啫,但特化完咀咒方面變紙裝甲
比人發現到弱點就一下秒殺,某程度上仲廢過原本既墜落精靈

14卷有阿斯特蕾亞眷族點比破壞者滅團嘅描寫，堅係慘烈過蕾菲亞好多

K島睇完生肉啲台仔話6隻Lv8係流料嚟

睇完外傳十一都冇見過有講D精靈係LV8

有6隻LV8既話就老早可以攻打上地面啦

咁洛基嗰邊就有得打喇 如果唔係都唔知點一集收尾

同埋今集奧托都有同艾絲講 如果佢仲將紅髮女當係人而唔係怪物 佢就冇可能贏到

以下有外傳11集劇透

狄蜜特眷族有個團員真係叫普西芬妮
琉外傳入面狄蜜特同露諾亞講過話呢個團員好想見下佢

酒神得個名
一個比酒控制
一個話人地整既酒仲好過佢

大森正傳外傳咁寫法，遲早人格分裂

佢話遲d會暫停外傳
其實仲有手機game劇情
佢真係忙到

好似話外傳下卷完墮落精靈篇，唔知要寫幾耐

手機game 都唔知點寫好
明明係手機game 主角嘅蕾菲亞依家搞到咁

手機game長期lv2
等動畫第2季先識升lv

所以手機game我當平行時空算 實在太大衝突

19號好似小說出第13本中文

寫下d搞笑情節算啦 之前聖誕節活動居然要酒館四人組同兔仔遇到墮落精靈

外傳10輕國有人翻譯哂

明明十卷尾咁歡樂 .

大森到底受左咩刺激黎

如果唔係編輯，我諗地錯d人死得仲快過game of thrones

正傳有預言者加貝爾幸運可以避開bad end
外傳咩都冇

兔仔係未有點幸運？

我屌 13 出睇完好撚後悔
咁好睇既野居然有上下集
仲要下集日文先岩岩出 有排睇唔到

其實百合妖精係正傳係咪無出現過

無

十一卷打牛牛果度有，不過冇明言

就咁叫妖精少女

剩係出現係外傳嘅真女主

外傳有講番係佢嚟

終於有

呢段團滅feel 既

睇完等13本
14,15一定又升級
琉外傳講乜？

賭場事件同講佢點解會做店員

又名蜜雅媽媽請黑工記

黑貓 黑拳

14卷就翻譯完
今次勁快

有得買？

有排
係輕國翻譯
中文版都唔知幾時有
可能同今次一樣出最新1本先翻譯上一本

14卷好燃正

劇透下

手遊劇透左琉會入團

我都見到

想睇劇情但冇時間/心機玩

齋睇劇情既話hea番1星期升滿d角都夠清normal,唔難打
家下有中文版進度同步,唔洗食生肉
係好似話譯得有d鳩,咩神譯左做神仙咁

台版就係譯神做神仙
神就神仙就仙，原文都淨係寫個＂神＂字，硬係要叫神做神仙，而且啲神重係希臘神話而唔係中國神話，仙佢老母
都唔知個翻譯個腦係咪裝屎嘅

我之前直情係為劇情玩美版
不過驚玩落去會上癮，科完10蚊美金飯盒同睇完grand day就冇玩

btw 第二季夏天播啦

睇完劇場版 都叫好睇

竟然都唔錯
咁要入埸睇下, 岩岩睇到第14卷, 好睇到呢
要入埸支持下啦咁

睇到劇透
大森對兔仔以外既團狠到

係 果張劇誇圖衝擊好大
之後果幾卷外傳應該仲多

有d驚結尾係兔仔死
神大人n年後再邀請佢入眷族end

兔仔應該會happy end
係睇下佢會唔會真係開後宮姐
同埋如果兔仔死左都會係天界比美神搶走

想問14卷完咗琉篇未

之前睇到12未開13 想一次過追

完咗了，但唔知翻譯完未

14卷輕國痴線佬翻得超快就搞掂

睇到糖尿病

我見輕小說國度差最尾個章

屌，慣左買小說睇
要等到年尾定下年先有得睇第14
等得好辛苦

我之前都喺買日文版估下估下咁睇

我都有買 但呢套會令我上網睇咗再買

等唔切

7月新番 地下城2期

對JC無咩信心

我就對JC充滿信心

一定炒

今次應該唔會做到異端兒篇
集數上問題應該唔大
1季做6 7 8
8偏日常
不過JC

逼住日常篇埋尾啦
異端兒都夠玩晒一季有突

其實好想講

輕改=廣告 講吸引力點會淨係678 點都做埋異端兒篇 我覺得會係 6 7 9 10 11

係就瀨野啦
仲要依五卷頁數多咁多

咁應該會仲衰過外傳

魔禁
希望估錯

可能有半年篇幅呢

剩喺做6,7算啦

諗吓好
劍姬之後我對第二季冇咩期望
JC已經唔係捉到鹿唔識脫角嘅問題
佢係連隻角嚮邊都唔知

你聽佢社長講野都知佢on9

佢講咩嚟

人地問佢你公司接咁多野，保持唔到水準
佢：係呀，d人做得好辛苦，不過唔接又好可惜
食得唔好哂

jc一向都多開，但質量算幾穩定，係最近魔禁dal太劣啫

嘩，厲害

大森設定手遊1周年同劇場版都係 5至6中間發生既事
咁兔子 2升3都經歷左好多野

抵佢升咁快

唔係平行世界咩

冇玩,可唔可以透比我, 唔係要揾返主神先可以改宗咩

新活動係講主角入團前到岩岩入團既事
蘿莉神ff自己將來會有咩眷族出左幾個角色既影
有主角全團人（除左春姫因為game未出）
同埋琉

第2季趕唔趕得切手遊2周年
想睇lv3既兔子劇情
雖然偉大之日都好正

劇場版d劇情太唔合理 無性趣入場睇

未睇已經知劇情?

有劇透

輕之國度 第十四捲 全部翻譯晒

下一卷日常
兔子應該提升好多熟練度但冇得升lv
雖然佢今次都累積左好多偉業
唔知會唔會講琉加入
反而洛基眷族應該好難出場
時間點應該係外傳12之後

女主再繼續神隱主角好快比琉搞掂

大森講過會之後暫時完左外傳
等百合妖精係正傳出場

第14卷好撚正

樁班人...原來係做保鑣送佢地上返去

想知疾風比公會當死左 會點入返主角團
佢咁出名一定比人認得

以前戴開面罩

未滅團之前wo

係

女主如果唔係光環CARRY
琉應該已經贏晒啦, 一卷打爆晒全部人

都唔會唔認得啦,無人認到就唔會有13-14卷

大森:差d寫到入埋琉true end

特典有幫女主補飛

小說14表面琉篇 加埋特典實際都係補強兔仔對劍姬感情

但劍姬主線有排等
咁高lv兔仔點做佢英雄

睇12 13 14
兔仔依家實際能力應該係lv4頂~lv5初段
要睇劍姬主線應該要等兔仔升到lv5

我諗下卷就升lv5

官方紀錄話疾風死左,通緝都清除, 琉依家就只係琉, 可以對外講只係似樣既妖精
重點係公會同城市人唔係想琉死, 而係想幫佢, 所以都會隻眼開隻眼閉

只係公會因為知內情想幫佢,同埋瑞維拉大佬
但佢之前寧枉勿縱殺左唔少人 無視呢d就咁入團太兒戲
我覺得琉個主神可能會做返d野
例如話係佢落order逼琉等等自己攬晒上身最後叫琉改宗

接埋主神去兔仔竇到住啦

兔仔又要帶個妖精走出心理陰影

攬晒上身? 罪狀既話唔駛怕嫁, 紀錄上犯人已經死左

但係佢如果入兔團咪係人都知佢未死囉

咁所以呢？

唔明就算啦

依家係你唔明

唔明咩?個紀錄係人都知係假仲有咩意義?

只要公會堅持話疾風已經死左，係人都知假有咩問題，都市大既Familiar都唔會搞琉，仲有美神保佢

痴線你估中共咩
如果係咁班異端兒都唔洗搞咁多野
公會直接修例就得

琉做既係好事，只係用錯手段
異端兒明顯另一樣野啦 你有冇睇勇者分析公佈既後果？

不如你講下，有邊個會專登走出黎舉報琉

講明琉果陣一有懷疑就殺 有殺錯無放過
果班人既家人朋友點會咁就算
好似你咁講公會講一句就搞掂咁根本一開始就唔需要通緝佢啦

咪就係淨係通輯，但咩都唔做，根本公會都支持琉，只係唔可以明面，象神團長都放過琉走

再加上，根本唔會係人都知假，琉染左髮，你話個樣一樣，咁點證明？搵證人根本口同鼻拗，重點係無證據

講咁耐都未明？你都識講唔可以明面，佢一入兔仔團成件事咪明面化左，呢度點都要搵個理由同市民同比佢殺錯果班交待

講到明18層打歌利亞果個係佢啦大佬，你真係當班人on9既咩

做左咁耐店員都無人認到，點解入團又突然啲人認到咁神奇既？

唔好唔記得登記都係同公會做

下？ 啲人本身都唔認得，係信左個反派講先話係

18層大佬咪講左囉

其實既然你都識話佢唔可以明面
咁下卷作者比個理由佢可以明面咪幾好唔洗再偷偷摸摸
呢個理由可以叫由佢主神/賢者/赫密斯果d做都唔難
反正只要搞掂班受害者就得 做乜要佢入團入到咁鬼鼠

啫係18層大佬講啲人就信哂，公會講既就無人信

而你又覺得果班人都算有啲義氣既冒險者會喺無懸賞收既情況下，去報復自己救命恩人？

講開個大佬，就係佢喺公會宣傳疾風已死，你真係唔明佢用意喺咩？ 咪就係想講 殺人犯已死，唔駛再追究同通輯

算,同你講真係晒氣
根本唔關公會追唔追究佢事從來公會都無打算追究佢
係要同公眾同受害者交待 你覺得佢入左兔團都無人知佢係疾風咁係resonable 唸都唸到個秘密唔會守得住

岩呀，你知道自己解唔到再講都係哂氣
1. 要同公眾同受害者交待 救命，你可唔可以唔好拎現代香港既標準去諗呢套

2. 一開始你話係人都認得，之後就spin話18層大佬講完啲人先信，我就係問緊 既然係人都認得，點解做左咁耐店員都無人認得你又答唔到

3. 既然公會唔想追究，話疾風已經死左，所謂家屬點證明琉＝疾風，點證明一樣樣？香港現代社會，警察都會懶開file啦。
你想話，「但殺人喎！」之前警局吊頸果單咁疑點最後咪又不了了之

你講果啲理論上係岩既，只係去返地錯類中世紀既設定就未必咁跟法規做野囉

你加油理解啦，睇多幾套類似設定既小說可能會代入到多啲個背景

如果係唔洗同公眾交待DAY1已經唔洗通輯佢啦關香港撚事咩
痴線,18層大佬講到明打歌利亞果個係佢咁d人點會唔知佢係疾風呀
18層班友咁多人全部人都咁口密一粒字都唔爆?
最搞笑係第3點,叫我唔好搵香港同現代去唸自己又搵警局單野黎講
入團入得咁偷偷摸摸咁入黎做乜?不如跟返原主神繼續暗中幫咪算

琉以後既身份其實好易解決
眷族戰爭個陣琉就係以都市外既外援身份加入隊伍
用返同一招就得

都得既,但係招法術可能比人認到

無問題 公會唔認 懸賞又收起左 普通人認到又可以點

我上面講左啦
但有人覺得啲受害者家屬好勁，會逼到公會做野，又逼到象神去拉琉

冇咁講過，只係話公會都要同公眾交待
算啦其實好小事，相信作者功力實有合理解釋
完啦好嗎

入團未呀

睇返外傳10，正傳11
都幾佩服大森，同一件事兩邊人都寫得幾好

14甜到呢
明顯作者偏心得好緊要
琉應該上LV5

好想琉入團

外傳11都差唔多漢化完
正傳甜 外傳虐到

煲完14甜到會唔會15直接lv5

反正係37層主角同琉都已經打到成個level5咁

貝爾做咗咁短時間冒險者已經咁屈機，其他人真係無地自容

其他人無一心憧憬邊有得比

琉應該夠哂偉業升5，睇下15卷會唔會帶兔仔見家長

琉就一定夠 尾刀隻守護者凸破咗過去
兔仔係多經但又好似冇一件事係豐功偉績咁
係儲咗 27層打強化種
再落27層死鬥守護者
37層捱四日

反而佢個team打27樓層主應該仲多人升lv

Btw係兔仔帶琉見家長

期待琉帶兔仔見阿斯特蕾亞呀嘛

兔仔偉業應該夠
係能力唔會升到s所以唔升住
就佢依2集經歷既事就算係成隊一級冒險者組隊都會全滅

睇到第13本都已經覺得免仔夠哂偉業

計經驗其實好多 第一次長征落去再上返18再直落37 都大半個月持續戰鬥 係12-15卷

睇外傳先知打黑牛個陣第一個開聲幫免仔打氣既係蕾菲亞
睇黎就算百合都好快淪陷

兔仔應該未夠經升
最多係能力值升姐
琉就真係夠喇 克服咗過去 完成偉業
係唔知佢點升姐

隊冧人地全家族能力 all s 曬

電影好撚好睇
最後春姬都露左下面

應該升到啦
而家睇返外傳先知妖精LV3 升LV4果陣, 偉業都夠左
洛基話未刷夠S之前不如唔好升, 我諗主角而家應該都係同樣情況
其他團員就可能會用呢個設定強行升LV3

想問下漫畫係咪冇再出

偉業只要眾神認可就得
兔仔依3期做既事完全係cls
應該只會係要刷s唔升
單挑贏等於lv 5既強化種
同琉一齊過競技場 贏埋迷宮守護者

外傳漫畫好正
不過都好耐冇人翻譯

貝爾隻手依家值成億

有賢者同烏拉諾斯做金主 斷多幾次都無問題

等左成年一次過睇哂兩卷
琉>劍姬>>>>>>>藍絲,其他女角
一卷大逆轉 燃到仆街
作者好偏心 咁多女角得琉有得同白兔水乳交融
一救完琉就嬌哂 好撚正啊

7個偽lv3+偽lv5打樓層主又幾好睇 本身以為要靠援軍
不過莉莉lv1都無穿無爛 有啲誇張 雖然係指揮官
紅毛可以兼職埋炮台 無限魔劍CLS 下卷會唔會成個眷族一人一把
紅毛狂飲精力水=無限連射 唔洗詠唱又有血脈加成 CLS
仲諗住貝爾會有新技/武器進化 點知做助攻
估唔到交返俾琉尾刀 解埋個心結 鋪好哂路
下卷直接嫁入赫門 叫乳神大奶奶

冇寫佢中招擊中應該即死
春姬拿甲擋 中咗招咪半死

1lv落到37層先係重點打完樓層主應該成隊升lv正常返少少

傻貓黑拳果幾個救兵反而冇咩出場機會
會合之後到殺落37層都skip哂

好耐無追 想問下宜家邊到有熟肉

應該主角未更新能力 所以仲係lv4 全部I0

唯一既lv 7

15卷幾時出又要等成年?

7月出第二季動畫，應該食住個勢？

不如睇下再討論 乳神配角黎

把無限魔劍俾其他人用應該不如普通克洛佐魔劍
一黎要用自己魔力
二黎威力隨裝備者改變,即係低等級用會弱化

level 7有兩個

春姬都有條神裝巨人圍巾保住
莉莉lv1乜都冇 條肥龍跳水個野都應該夠秒佢

落深層反而有異端兒+救援小隊開路
佢地根本唔洗點打

班救兵睇到我一頭霧水
完全唔知啲人名邊個打邊個
Google完都係唔知乜水

外傳真係cls

打黑色哥利亞果陣,莉莉就已經係走佬方面勁過lv2
所以應該係當莉莉避開左直擊,不過避左都重傷

嘩 屌

到而家仲未敢睇

做咩

可以睇琉外傳

對上果次睇係救龍女果卷 想接番龍女果集 應該邊卷睇起？

之前洛基都死左幾件 外傳係狼死啲

酒館果隻定洛基果隻
兩隻都好安全

睇完外傳11 都冇講咩6隻8lv啲人自己估
同埋黑幕張圖帶骨頭頸鍊果位神係乜水

亞馬遜姊妹一開始果個團

唔通剩係做六至七？

PV1應該得前半內容
等PV2

一季應該淨係夠完春姬

幾時有15卷

點會

半年番做埋異端兒啦好嗎

24集就夠講到龍女

好過夾硬做多幾卷嘅

戰爭遊戲
春姫
變大吧！變大吧

第八卷都係講溝女，唔會直飛開異端兒掛

雖然每卷越黎越厚，但係好多都係打鬥動作描寫。參考1期跳左第八卷+適量刪改做完十一卷差唔多

冇錯
我就係驚佢走馬看花燈

12集點做到6,7,9,10,11五卷呀
到時話唔定仲衰過外傳

寧願佢少啲話數做好啲
不過jc連一拳都粉碎埋真係冇咩信心

一拳係因為工期趕，而工期趕係因為魔禁三同dal三突然話出

地下城二期應該幾穩

據聞jc留咗唔少資源做地下城

劇場版係幾正既

直情自己再出本 入埋製委會

唔係好明咩意思

以前就收＄整動畫，整完之後除左賣bd 就冇其他＄入袋

咁bd唔一定賣得出，咁點有＄入袋
製作上精簡d，咁未有＄淨入自己袋

入製委之後=自己都係老細
套野之後其他商業收入（d精品、figma）都會有機收＄，自己都可以出野收＄

幫人打工同自己做老細分別

哦，原來係咁

一季集數黎講頂多夠做6同7卷

如果做埋異端兒篇一定直接爆死

本質廣告

6 7卷都係啱啱好 9-11既篇幅夠講12集

正傳15同外傳12係6月15同16出

咁快又有一卷正傳同一卷外傳
大森係咪痴線架
就算係日常卷, 都出得好密下喎

外傳應該呢卷完？

應該係想拿拿臨完咗外傳 專注返正傳上面

一卷點完到外傳阿 唔係仲有深層啲精靈未打咩

15卷